##########
ASSISTANTE
##########

Description
===========

Ce profil permet à un utilisateur d'assister les juristes et techniciens dans l'instruction de leurs dossiers.

Il va leur permettre :

- d'instruire les dossiers d'instruction qui leurs sont affecté.
- d'ajouter des demandes de passage en commission
- de consulter des services
- d'accéder aux dossiers liés
- de répondre directement depuis le logiciel aux consultations de service qui leurs sont adressés ;
- de voir les avis qui avaient été rendus ;
- de faire des exports CSV ;

L'utilisateur qui a ce profil ne doit pas être rattaché à un instructeur.

Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

.. image:: dashboard_assist.png

Widget *Infos profil*
#####################

- Visualiser les informations du profil de l'utilisateur connecté

Widget *Nouveau dossier*
########################

- Ajouter un nouveau dossier

Widget *Recherche accès direct*
###############################

- Rechercher un dossier d'instruction par son identifiant

Widget *Les contradictoires*
############################

- Visualiser la liste des infractions contradictoires de la collectivité
- Accéder aux infractions contradictoires de la collectivité

Widget *Les AIT*
################

- Visualiser la liste des infractions de la collectivité pour lesquelles il y a un AIT signé
- Accéder aux infractions de la collectivité pour lesquelles il y a un AIT signé

Widget *Les audiences*
######################

- Visualiser la liste des infractions de la collectivité pour lesquelles il y a une audience
- Accéder aux infractions de la collectivité pour lesquelles il y a une audience

Widget *Les infractions non affectées*
######################################

- Visualiser la liste des infractions de la collectivité non affectées
- Accéder aux infractions de la collectivité non affectées

Widget *Les infractions non affectées*
######################################

- Visualiser la liste des infractions de la collectivité non affectées
- Accéder aux infractions de la collectivité non affectées

Widget *Les derniers dossiers consultés*
########################################

- Visualiser la liste des derniers dossiers consultés

Menu
----

.. image:: menu_assist.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" (cf :ref:`Rubrique autorisation<profil_instructeur_rubrique_autorisation>`)

Rubrique *Instruction*
----------------------

Actions identiques à celles du profil "instructeur" dans la section recherche (cf :ref:`Rubrique instruction section recherche<profil_instructeur_rubrique_instruction_recherche>`)

Rubrique *Demande D'avis*
-------------------------

Actions identiques à celles du profil "service consulté" (cf :ref:`Rubrique demande d'avis<profil_service_consulte_rubrique_demande_avis>`)

Rubrique *Contentieux*
----------------------

Nouveau Dossier
###############

Voir :ref:`nouveau dossier infraction<contentieux_nouveau_dossier_infraction>`
ou :ref:`nouveau dossier recours<contentieux_nouveau_dossier_recours>` dans la
section contentieux.

Tous Les Recours
################

Voir :ref:`Tous Les Recours<contentieux_tous_les_recours>` dans la section
contentieux.

Toutes Les Infractions
######################

Voir :ref:`Toutes Les Infractions<contentieux_toutes_les_infractions>` dans la
section contentieux.

Rubrique *Suivi*
----------------

(Suivi des pièces) Mise à jour des dates
########################################

Actions identiques à celles du profil "suivi" de la section "Mise à jour des
dates" (cf :ref:`Section Mise à jour des dates
<profil_suivi_rubrique_suivi_section_mise_a_jour_dates>`)

Envoi lettre AR
###############

Actions identiques à celles du profil "suivi" de la section "Envoi lettre AR"
(cf :ref:`Section Envoi lettre AR
<profil_suivi_rubrique_suivi_section_envoi_lettre_rar>`)
